Hku 要見discon board係咪死硬？

朋友今年year1,下星期就要見u board。
本身係要見faculty 個board
但因爲佢miss 咗faculty封信同email , u寄掛號信話要直接見u broad

佢話要準備嘅都準備曬，但真係好淆
有冇見過board/身邊有人見過board嘅巴打絲打可以分享下經驗？有冇人見完係冇事？

唔想讀書就唔好霸住個位啦

如果係有其他難言之隱先搞到要見board，例如疾病，咁都可能無事既

無事
我都見過

Sem1有冇見board先

想問下你係咩事要見？

下星期我都見
一齊加油

佢sem1 冇， 今次要見係因為唔夠credit

有個 hallmate gpa 0.x 見 faculty d com, 最後因為 al 3a 保住學位

你的朋友就是

但我朋友miss咗faculty d信同email 直接要見u board
會唔會有影響
佢sem1 都過1 係sem2 屋企有事 精神崩潰 追唔返

巴打咩事見 見u board定fac

我都想有u讀呀巴打 真係我朋友炸

你都幾了解你朋友喎
人生得一知己死而無撼

就咁睇你同佢都幾老友 你冇讀佢都同你分享 你仲要幫佢問埋人地既經驗
俾你個叻你 你朋友就..

朋友

中學fd到而家 睇住佢辛苦retake 先入到hku
都冇咩幫到手
你都會遇到的

佢都叫我問下既咁
朋友知錯架啦 佢會努力做人架啦

engine ?

唔係 science果邊 怕講太多比人知佢係邊個

應該連續兩個sen唔過先奶野喎
而家轉咗

佢話因為2個sem加埋冇36cr pass

睇返以前記錄大約一半機會可以繼續 佢都係俾個機會你求情 講下下年會做咩改善咁

...
真係未衰過呢樣
我個時都係情緒出事唔過1

唔該曬巴打

我都唔知點解佢會咁

巴打我朋友想問姐係唔係死硬？因為聽佢講discon board好似9死1生。
佢話佢有幾封求情信 同埋真係summer開始其實已經溫緊retake d科。

住hall死左一半

唔死都要你quit hall+promise會點努力

佢有住hall 到時都會講話會quit

睇個款似會奶野

要差到點先見

巴打點解咁講 ？

唔係好知 不過佢話係唔夠credit

試過唔過1都唔使見
淨係收信

佢話係係犯左唔過36credit pass果條

應該好危

巴打可唔可以分享下你點樣過到discon board果關

都話淨係收信

唔該巴打 我眼殘

多謝巴打

聽過幾個人見完都冇死
但係都聽過一個人見完死左
應該睇你成績同有無誠意 (好似係)

唔想讀咪撚阻住哂啦
交稅養你班垃圾
住hall玩果陣又唔見你屋企有事

應該見你睇你有乜春解釋

想生還。 叫你fd 度定個schedule.
點樣可以追返at lease 惦到min requirement.
schedule 愈具體愈好。 唔好就咁寫我會努力。但人地問你會點努力又答唔到

唔該曬以上各位巴絲
朋友話如果今次冇事以後會努力做人

朋友就是你

其實無乜嘢，交代吓你有咩問題至搞成咁，點樣解決，講吓自己好想繼續讀落去，有咩計劃去追返成績，點樣落實

如果你過到呢關再認真諗吓自己讀唔讀到落去啦

都係睇你第幾次見，有咩原因 (自己患病，又或者有咩困難最好有野proof到)，準備學習計劃等等。

當然要解釋埋點解會miss Fac Board個meeting 啦。

如果係咁你朋友有冇睇醫生？
要有醫生證明
咁樣會有力好多

希望你朋友快d好返啦。

同埋真係有病／有事，就早d同學校講
暫停一兩個sem咁